習大大做咩影相影到黑社會咁

全球最大黑社會

英雄主義 疊馬

仲要全部黑衫

咁似key上去

仲型過佢 你feel到成班官喜怒不形於色個種城府

全球最大的黑社會上線啦

The Godfather

支那既m記新logo

毒瘤們

仆街奧巴馬好似型過佢

根本就是

好型

件褸幾靚，想買

做返自己

電腦大爆炸

維尼同佢班朋友仔

呢班都係黑幫...全球第一大幫派，火力更強..更惡

最強

本身就係黑社會

之前有張圖係曉

支中之龍

全球最大黑社會之一

沒有之一

五毛出現

呢d post都有五毛

克仔強個樣好有喜感

成班都型mode，係得佢一個抄左

已經搵唔返

「辟邪！！」

乜撚野五毛。。五你老母

唔撚係呀.jpg

佢好似俾人夾住係中間咁

帶領

屌咩黎

你當中共死？
中共萬歲

你哋係唔係已經唔記得而單嘢

整個張繼聰咁既gif就正了

笑死

做咩緊咩

魔法

你撼撚親個頭呀
連登d人真係on撚79
係唔係成班弱智o靚仔

老美同支共打邊個好打呀
真係當你中共死

咱們有東風 一支一隻航母

冇女人

江湖世界新秩序

點解坐到咁似
坐直啲啦

右一好似啲老叔父

成班叔父傾緊去邊到食大茶飯

應該有Set好哂點樣坐法 坐姿

似送殯

老人院啲一月之星

樓主小心俾人爆門入屋被消失

上線啦!

五常本身已經係五大流氓

反觀

李克強: 唔撚係掛.JPG

杜如風執導：坐館

龍珠個 15號

認真

日本山口組
墨西哥毒梟
中國共產黨

三個邊個勁d?

共產黨有核彈

共產黨冇核彈
有核彈既係國家

核彈係屬於解放軍
解放軍係屬於共產黨

咁所以中國同人講自己一粒核彈都冇?
究竟中國屬於共產黨嘅定係共產黨屬於中國嘅？

10後？ 縮返入你老母閪啦

屌真係10後黎

19號呀

我做我大事

Crips

中國屬於共產黨

以前家天下

依家黨天下

根本所有政府都係黑社會

共字頭

呢張相最得人驚係

入型入格

條片講緊幅圖係之後嘅事喎

其他巴打講美國嘅不是都可以俾人話五毛
喬治布殊仔啲政績冇人記得？
定係負皮班人仲未出世？

佢好有真島feel

送禮強個樣=

樓主呢排有無留意自己精神健康呢
你知啦抑鬱後果可大可小

樓主請報平安

唔撚係掛 你睇下右面第一個？ 個身都歪撚晒

李克強有d 似benz 雄

好似做緊喪事

支那新秩序

哂馬

留名等睇改圖

冇女

古惑仔之世界新秩序

係地鐵睇呢個post,隔離啲蝗係到望

誰大誰惡誰正確

我唔覺似黑社會，反而似 telemarketing 就開工前合照咁

強仔你都唔識?

做返自己都屌佢

simpson預言書

我發覺每次有人話中共是黑社會

都總會有五毛出來拖其他國家落水
「美國先係最大黑社會」「個個國家政府都係黑社會」

成班叔父輩

好似係樓豬放埋美國 奧巴馬對比圖先